以色列侵略暴行不止 擬將西岸猶太殖民點定名為「Trump」

戈蘭高地

支持

你班sand man咁勁咪打鳩以色列搶返返嚟囉

乜撚嘢叫侵略暴行不止

改名都叫侵略暴行？

擺trump上台